連仔你啲廣告真係好陰濕

成日係啲文中插廣告入去 一High到就彈出黎 煩死啦

呢個真！成日中招

吹咩